［肯俾錢入］咩music apps好用

Iphone撚
聽港臺pop 多

Spotify or Apple Music?
求推介

大陸野死撚開

Kkbox?

用緊moov

中文一定係kkbox喇

Moov 有無損
Kkbox冇

港台pop野一定kkbox
spotify 歐美多D

現時最興嘅都用過晒
自己就暫時情定Spotify
不過你聽開港台pop
唔使問都一定係KKBOX
睇你頂唔頂得到佢啲album cover低清

用過apple, kkbox
而家用緊spotify

港台一定kkbox la

用緊kkbox 想知有無邊個再好啲

聽英文歌多嘅我介紹Spotify
又齊又新 音質又唔差

Moov係for聽華語 有得搶先聽

Kkbox 不予置評
Apple 未用過

一定係spotify
利申：用緊

擁有不少經典作品的歌手 Prince，深受全球樂迷的喜愛。不過一直以來，在主流的音樂串流平台都找不到他的歌曲，原因之一是 Prince 本人在 2015 年 7 月將他的歌曲中各大串流服務平台移除，只剩下由 Rapper Jay-Z 有份參予，提供高清音質串流服務的 Tidal 一間。

不過在 Prince 於 2016 年 4 月離世後，他的遺產管理人重新跟其他串流音樂平台洽談，希望他的經典金曲可以在更多平台都聽得到。日前 Prince 所屬的唱片公司華納宣佈，由即日起，Prince 的唱片和歌曲將會在 Apple Music、Spotify、Google Play Music、Pandora、iHeartRadio Plus 和 All Access 都聽得到。

有無人用過？

果幾隻都廢既

kkbox 下個月到期
唔知轉唔轉走好 覺得佢個 app 真係好廢

有，啲歌唔啱我聽，已棄用

Moov

如果會聽埋中文歌就千其唔好

kkbox 少歐美但有時有得睇live 上次blur有直播
apple music 多獨立樂隊但一logout個id就要重新down返啲歌
spotify 好少中文歌 同埋有offline limit

用緊apple，d 歌好齊，之前用過一排kkbox覺得音質好似好d

港臺一定KKBox/Moov

應該都係Kkbox 或者moov
係咪兩隻都有offline無損？定係320mp3

用左apple music 一年 之前用kkbox
apple 啲歌齊好多 又方便

Moov HiFi quality

JOOX

Moov買$258 有180日 +45日

唔齊歌
連林宥嘉啲歌都冇

出現了

企開啲啦屌你老母

每日wechat分享攞一日vip 好柒呀

Moov 可唔可以係電腦聽？

Apple Music

用緊Family plan

歌比較齊 ip用家用就更加方便

做乜咁抗拒joox

支那嘢 仲要以前down過黎試下 聽一首歌就冇左3%
廣東歌應該kkbox最齊 我用學生plan買半年送半年幾抵

以前用 Spotify, 但後尾佢加價到 $58, 我就轉返用 Apple Music, 用落我發現 Apple Music 個 Music Library 比較多岩我口味既歌, 我聽開 Fusion, Jazz, Blues, 甚至北歐既 death metal, Spotify 唔齊.

用落我發覺 Apple Music 都好易用, 而且 Apple Music 推介既音樂比較貼近我口味, 個時用 Spotify 成撚日都見到欣宜

itunes 好垃圾...

JOOX = 支那騰訊製造

In kkbox we trust

點會唔得
利申：用緊moov
某啲indie band好似秋紅同逆流都有
但啲歌唔齊
offline都有無損
不過我厭佢外語歌唔夠
想聽babymetal都冇
One ok rock得隻35xxxv
X japan又得隻blueblood同幾隻single

港台一定kkbox

以前用 1010 被迫硬食 moov
我發現 moov 係 iPhone 聽, 部機會好熱

天天動聽啊 親

聽無損先用，歌算齊（英文）
但貴，用普通版$48既話不如用返Spotify 個d

日文歌有咩好用

學生表示apple music

kkbox 29x 一年

Spotify 最近唔係加咗價咩？

個人版：$48 --> $58
家庭版：$78 --> $88

唔想再用 kkbox 個 lag 既濕鳩 app
奈何我聽港臺歌

Apple Music如果multi devices係咪一係就同id，一係就家庭plan?

搭單一問，試玩完3個月使唔使cut左佢？定係會自動終止？

咁歌黎講Overall 一定Spotify 齊過tidal

Spotify

想問好耐
如果聽日文同英文歌有冇話邊隻好 d

Apple music 以前用過 音質好差

港臺 library 真係 kkbox

你岩 睇唔到樓主聽開港台

Kkbox真心唔錯

YouTube + YouTube background play

同問 英文+日文
日文啲人話line music 但搞唔到黎用 又要日本電話咁

apple音質，HQ都聽到耳仔痛

你適合kkbox

kkbox

我自己聽開英文用apple music
中文歌我想聽嘅都有 只係有啲歌變左英文名 要用電腦改返中文有啲煩 同埋出得慢啲 我接受到

用緊spotify 見佢加價想轉用moov 但用左幾日用唔慣個介面同埋無desktop app都係用返spotify

音質：moov
數量：kkbox

唔好用蝗app

想問下有冇apps係靚介面同埋有歌詞？

Spotify 只係冇乜日文歌，
其他都好足

用緊apple music個大專生優惠 每個月25蚊
入面啲中 英文歌都算快更新同幾齊
但最麻煩既係只要log out過apple id 啲歌就要重新download 已經試過好幾次

Moov
Hifi無損又有得offline聽
同埋幾鐘意佢有搶先聽同導讀

用緊apple 比較冷門既英文歌都有既

酷我音樂

Apple music 最齊

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【Spotify 全球指定账号充值续费 高级会员账号独享出租 现货】￥hgZ19SJt4F￥

上淘寶買spotify 好平5銀一個月

利申買左兩個月

用緊sportify但個人覺得kkbox多嘅d

邊款齊又有無損？

KKbox 用左成年
聽廣東、台灣，日文歌多

Apple Music 學生有discount

用緊kkbox

遲下轉moov

Apple: 歌量比較平均 大部分廣東外語日韓都有
KKbox: 廣東一流 其他較差
Spotify: 外語一流 廣東較差

Apple music有樣特別好係可以用itune砌smart playlist
方便分歌
但個排行榜係垃圾

相反spotify and kkbox就幾好

*個人用緊apple

用梗Apple Music 覺得好少日文歌

Apple分區既
想要晒中英日最update無隻付費app做到 得老翻既kugou叫有d料到

Tidal

Desktop ver有d有24bit

點申請KKBOX 會平D

spotify for sure

apple music 個app 真係用過最垃圾

用緊moov 但有幾首冇
sing me to sleep beautiful now原版都冇
得remix版

Spotify而家中文歌都唔係少
係偶然因為版權問題有d碟會唔齊歌
似乎Kkbox同moov就岩你
你要再睇下想聽邊d港台歌手
有d kkbox有但moov冇 一係相反
不過其實介面觀感我覺得spotify唔錯

港台:Kkbox
日韓:kkbox
歐美:apple music
綜合:apple music
Spotify 唔洗考慮，英文歌apple music勁多獨佔，講齊歌Spotify 衰過tidal

我見而家開始有上架
但通常得新歌新碟
比較齊全有晒舊歌就係濱崎步、倖田來未之類

apple music逐首買

Kkbox點撚樣中止

kkbox同moov揀邊個好
聽開港台歌

我鍾意 kkbox 個 library 但係好唔鍾意個 app

幾十蚊
食少餐飯都係到啦
仲要淘寶
真係要搵人share lihkg post大把人啦

唔算熱既
不過有個問題係有時聽聽下會skip左一段唔知做乜鳩

鐘意聽冷門歌jj表示仲係未搵到一個apps可以有齊自己鐘意聽既歌

why not both

有冇d app係有埋live？
因為我平時鍾意聽演唱會live版果d歌

moov

係咪只係得月費咁比
冇得比一年？

apple.music

有得比1年

兩個都差唔多

淨係用過kkbox 唔識比教
港台一定多
歐美日韓都唔少,至少我想要嘅歌都有
喺iphone都用都係down返個app就有

我都係
一lock screen 有時就會skip左10秒

用過moov , KKBOX
覺得moov 好啲 介面靚 又多歌

kkbox個shuffle好廢

黎黎去去都係果個次序

想問下moov無損同spotify極緻音質差幾遠？

Spotify 好過moov好多
Moov 無損其實無左多details

itunes 更加垃圾，add歌入playlist居然要load左陣至add到

日文歌有冇咩app 推介
而家用緊apple music(日本個邊 )
但冇laruku

Agger

淨係用過kkbox
淨聽廣東歌 我都冇咩歌搵唔到

利申：耳殘
唔識聽咩細緻 無損果d
對我黎講唔拆就差唔多

咁其實moov抵唔抵屌？

一首歌, 有樂器聲, 定位, 細節位
Moov 係無晒, Spotify 都仲 keep 到
但講最好一定仲係 CD

qqmusic

Moov 一票

用緊iPhone,其實想用Apple Music. 可惜成日要轉日本A/C update game

Apple Music for sure

apple music都冇孫耀威首
愛情白皮書

Hmv play
最好就係小人用
唔洗同人撞app

ui 太難用

少歌

講用一定spotify 但屌佢加價 就轉左apple music

學生25蚊一個月

Kkbox 我已經用左3年幾4年

用左KKbox年幾
主要聽港台歌

joox諗住轉KKbox
joox 支那野 好多歌只我審查無左

唔好用moov,成q日用用下hang機,我就用kkbox+music fm<--冷門歌都算齊

spotify聽d舊歌真係又濛又拆，有d仲得十幾秒，係d新歌好d，音質都唔係好

之前用過spotify, 只係記得radiohead勁少
依家用kkbox算滿意，係有d位唔user friendly,
例如整理歌list麻煩咁

spotify冇音質可言

apple music
冇愛的故事上下集
把撚

港台應該係moov

搭單問咁jpop有冇推介

乜都好

總之就咪撚用spotify

仆你個街一加加成十蚊

原本用spotify
apple music出咗就轉咗用佢

spotify 點樣背景都播到
一開game 佢就自己熄左

Apple music一轉apple id就無哂d歌係咪依然未有方法解決呀

蝗apps 網易雲音樂，apple 大陸store 先有
唔使錢最高330k, 12-15人仔一個月有無損
不過iOS ver 地區限制多過an ver, 多d 日？文歌聽唔到

moov又食電又熱
搭車訓住聽一個鐘就無咗12%
用左一日就成個app del左

而家用緊spotify 但中文歌唔齊
到期轉kkbox

jpop響itunes store 逐首買
而家無個music app d 日文歌會齊

買日本歌仲有mora

moov真係會彈apps

而家同人撞app你會少忽肉咩
咁你用電話驚唔撚驚同人撞機呀

冇錯 之前一心諗住kkbox個個都話齊jpop
點知mrchildren係冇歌 greeeen又少

咪撚玩啦 Spotify連d冷門到仆街嘅歌都有喎

spotify 貴咁多已88

日文歌要蝗apps 先多歌

小幸運都冇

一課左金, 就會冇左地區限制

普通會員8蚊人仔一個月

用緊spotify破解版，暫時可以永久用住

spotify edm for sure

用緊破解版唔好咁揚，知道就好
太多人用會搞到無得用

用緊Moov
最差係有時show出嚟啲歌詞會唔啱

有意

點join?

垃圾
廢物

用緊kkbox
啲歌音質幾差下
聽開張敬軒 陳柏宇 林奕匤
moov嗰啲會唔會齊依幾位歌手

btw 有冇巴絲知廣東歌hi res係咩網買

apple music 齊

spotify 都有

用返日本既 Apple Music

音質來講，邊個最好

其實spotify 個極緻同moov 個無損個人覺得都好

Spotify database係有
但香港版權問題冇放出黎
你轉個介面去日本、台灣就會見到
正如日文歌spotify係有
但香港個介面block左出黎

agger
利申:an

Kkbox iphone個playlist有無得set排序
好似跟歌手排
而家係跟我add個次序

我冇用過kkbox
不過我search過好多歐美歌都有
一d好冷門嘅都有
甚至有見過spotify冇嘅佢都有

之前fb見到先down

最抵玩既方案係咩？
Apple music大專？

Apple Music 大專
好似可以玩4 年

spotify 好似出左無損
再加錢

請問一下手本apple music係咪要日本信用卡先開到三個月試用期
岩岩an機部換ios唔係好識

同問, 邊個app 有多d jrock 歌

Apple Music點樣較Quality? 定係冇得較

買iTunes card 入

邊度有

本身已加到58 仲加

冇得較

用緊

可以開張Aeon jcb 用
不過日本apple music 都係要買歌先多歌, 唔係我都唔使用蝗apps

原來未出,

加曬要成舊水月費

買碟自己入歌仲平

唔洗證明？